點解薛凱琪都要唱膠歌....

南昌街王子

同李克勤首姐姐有得揮

有幾膠

一貫作風黎

咪又係奇絡李維斯d fd

佢唱886個陣你入咗冊？

似未出世

點解薜凱琪要唱歌

香港仲有歌手？